求admin刪文, 我又出錯

近期我short撚左, 成日犯錯

求admin刪文, 唔想TOPIC誤導其他人